［車］ 車路士 對 愛華頓 2

Mola

又越位

煙狗可以帶埋達狗lan

想越幾多次位

屌 西波

煙狗

屌你達係咪on9

仆街死啦女人

越位hat trick

越撚完未呀 智障達

補時呀屌你老母

5分鐘

奶達廢到

巴鳩利 絕殺啦 係你嫁啦

達真係無腦

no on no goal

世三屌左下

越位狂魔...

屌你老母愛狗60分鐘就開始拖時間
有冇咁撚驚輸呀

巴9 入佢好唔好

冇晒力

原來入波就係第一千個主場入球

ON9 狂越

又變返閪波

又越

Sarri ball

係咪玩野？

拖幾廿次冇牌
達講句黃

達狗真係好on9 唔識越位打fifa都冇資格啦 佢走去踢正前

整個半場直射啦

大魔咒？

越位大4喜

又越 我屌你老母

咁鍾意越位打對面隊啦

屌達越到我以為睇緊重播

越撚完未呀成隊越位都係佢包哂

起碼補十分鐘啦仆街

屌你廢達知唔知有越位呢樣野架

恩沙基都要認輸啦，咁越法

又 offside

絕殺啦求下你

其實需唔需要驗下腦

出生在越位線上的男人

換巴克利真係完全冇作用

屌

世三阿朗簡迪冇晒力

今次真係補5分鐘都唔入

達

今場傳失幾撚多波

巴克利屌你老母咩

絕殺兩個月唔打丁

唔換豬腦真係on9

barkley報恩

容易越位的男人

絕殺 今年唔撚打丁

煙狗出世三正選 又柒一鑊

波都攞唔掂

斷撚曬進攻

車仔絕殺啦，不敗有撚用咩，贏先有用架

我唔想打丁
唔好迫我啦

都話打雙箭頭燒味好過啦，位換位

巴克又係9下9下

莫拉達嗰種廢真係...

越位都哂左唔知幾多時間啦

前4有無機

女人黎

補幾耐

屌你老未變左上季干地鳩斬

出左巴克利之後，連攻勢都冇撚埋

準備完場

呢場應該放切喺後備

巴克利個種廢唔係講笑
影衰件8號

假波之夜 一陣鏝實失分

巴克利甩夠未

最應該贏個場唔贏

NO豬SIR NO PARTY

補時5分鐘都未做到一個攻門

世三完全消失左

達幫手拖時間

達狗咁都唔傳

好廢呀女人

唔換豬腦入黎真係好on9

達狗想點

又跌

垃圾

射門都無

達係咪著錯顏色衫呀屌

達幫手拉布

Kepa上埋啦

斬啦

達仔做咩玩角球旗

最後一擊呀屌你老母

要入波唔係換豬蛇
係咩玩法
法比起碼都有球長傳比人誤削of side

最後一擊

補廿分鐘都冇撚用啦屌

咪比法比斬呀
斬親都無力

達真係笑撚死人

絕殺啦 係時候

完

達出波博角球好過啦

屌！

下場

達到底係邊隊架

躝啦莫拉達

唔收達出barkley想點

diu...

達狗真係痴撚線

女人達場場90
豬蛇0

this is shit fking shit

安果球單刀如果佢肯橫傳

真係唔撚明煙sir諗乜

對家出多個中堅出黎，你都唔出多個箭頭攻佢老味

屌你老母臭閪莫拉達你想點撚樣呀

達狗撚會入咩

巴克利除場之前對鏝個場有d運之外，其實一向都踢得差

垃圾車

煙lan

角球旗戰術

二線料

thank you and goodbye Morata

笑撚死補時一下誰攻都做唔到

睇完西達、轉頭比較下亞古路

係射得差 但都係靠自己製造機會

躪啦煙sir

難得女人達今場有啲火戲，但係就瘋狂越位

莫拉達真係好撚廢

又贏唔到

屌鳩咁踢

達狗躁狂撚上身就好似沙皮撩人咁
都唔係踢波

唔差嘅 都貼哂柱

出豬腦9981斬好過啦
臨完場仲猜

不敗之師

換豬SIR入黎9斬好過啦

屌唔出豬蛇

煙狗食撚屎啦去
落後緊換個巴克利出黎都唔知做嘜9

百屌莫拉達

屌沙皮起碼搞到對面打少個 佢條仆街仔就自己打少個下下越位 我屌你老未

沙皮撩人係心理戰嚟，達狗嗰隻就真係躁狂，躁到以為自己領先緊，玩角球旗

但沙皮入到波 條廢柴剩係識跌

肯放棄柒頭達未